CC台之前唔係叫人著黑色衫既？點解全部都白色衫既？

之前唔係屌民陣又話咩白衫顯眼唔方便抗爭嫁咩？想知佢地中暑未

我屌你老母民陣仲叫人著白衫去遊行

呢個post有兩千幾正評，但我搵20個著黑色衫既都冇

你去錯地方

屋企黑衫抗惡法

ching where r u now?

連登仔鳩up就叻

黑到連肉眼都睇唔到

鍵盤建國

只有幾個是穿黑色的

著白帶黑

兩千幾個牙joe打手

開po條友推緊 bu 小圈子 po
唔得閒換衫住

係屋企著黑色睡衣揸緊鍵盤

仆街，落雨！冇帶遮

佢嘅意思係話仲未出嚟呀？

得小妹同幾個fd是穿黑色的

2b又去食女

咪屈